有冇巴打淨係會玩3A大作同高畫質遊戲?

低技術低畫質既game無論評價有幾高都提唔起興趣玩，反而高技術3A大作明知個隻game唔好玩都會照買

電影比較啱你

乜鳩
人地咪話左中意玩3a大作

唔好比隻假膠釣到啦

我，時間唔多，要慢慢先搵到樂趣既game唔想玩

3a同快慢同搵唔搵到樂趣冇必要關係

g持
唔係4k144p 嘅低技術垃圾廠商死撚咗佢啦
睇盲人對眼咩

第一眼觀感好重要，一個畫面可以表達好多野，有技術既dev加多既資源可以更加快表達到遊戲既內容同想你做啲咩

究竟你玩遊戲定遊戲玩你

而家d所謂大廠3a都係虛名
要畫面靚不如睇戲算啦
而家細廠反而有口碑過大廠

鍾意玩芒亨呢啲低畫質遊戲

請善用起底功能

高畫質倒模驚

有唔少3A大作都好玩，唔係全部都唔好玩既

真係架
邊個講架

uncharted 4、巫師3評價好高呀，watch dog 2都有好評

點解既
真係架
我唔覺喎

買返堆3A大作玩你咪知囉

你都on99

Watch dog 2好玩 冇野了